{
  "Configure the maintenance mode page and toggle the setting.": "유지보수모드 페이지의 설정과 변경을 합니다.",
  "Maintenance Mode": "유지보수모드",
  "Select the page to show when maintenance mode is activated.": "유지보수모드일때 웹사이트 방문자가 보는 페이지를 선택해주세요.",
  "Enable maintenance mode": "유지보수모드 활성화",
  "Maintenance mode will display the maintenance page to visitors who are not signed in to the back-end area.": "유지보수모드는 백엔드에 로그인하지않은 방문자에 유지보수안내 페이지를 표시합니다.",
  "By :name": "By :name",
  "The theme ':name' is not found.": "':name' 테마를 찾을 수 없습니다.",
  "Manage the front-end theme and customization options.": "설치된 테마와 활성 테마 목록의 미리보기.",
  "Frontend Theme": "프론트엔드 테마",
  "Properties": "속성",
  "Name": "이름",
  "New theme name": "신규 테마명",
  "Author Name": "작성자",
  "Person or company name": "개인/회사 이름",
  "Directory Name": "디렉토리 이름",
  "The destination theme directory": "목표 테마 디렉토리",
  "Description": "설명",
  "Theme description": "테마 설명",
  "Homepage": "홈페이지",
  "Website URL": "웹사이트 URL",
  "Theme Code": "코드",
  "A unique code for this theme used for distribution": "배포를 위한 고유한 코드",
  "Theme": "속성 변경",
  "Customize Theme": "테마 변경",
  "Folders": "폴더목록",
  "Please select the theme folders you would like to export": "내보내기 원하는 테마 폴더를 선택하세요.",
  "Theme archive file": "테마 보관 파일",
  "Overwrite existing files": "현재 파일 덮어쓰기",
  "Untick this box to only import new files": "없는 파일판 가져오기 원할경우 체크 해제",
  "Please select the theme folders you would like to import": "가져오기 원하는 테마 폴더를 선택하세요.",
  "Themes": "테마목록",
  "Activate": "활성화",
  "Customize": "테마변경",
  "Duplicate": "테마복사",
  "Duplicate Theme": "테마 복사",
  "Theme Duplicated!": "테마가 복사되었습니다!",
  "Manage": "테마관리",
  "Manage Theme": "테마 관리",
  "Edit Properties": "속성변경",
  "Save Properties": "속성 저장",
  "Import": "가져오기",
  "Import Theme": "테마 가져오기",
  "Theme Imported!": "테마 가져오기가 완료되었습니다!",
  "Export": "내보내기",
  "Export Theme": "테마 내보내기",
  "Delete": "삭제",
  "Delete this theme? It cannot be undone!": "이 테마를 삭제하시겠습니까? 되돌릴 수 없습니다!",
  "Cannot delete the active theme, try making another theme active first.": "활성 테마는 삭제할 수 없습니다. 다른 테마를 활성상태로 변경하세요.",
  "Theme deleted!": "테마가 삭제되었습니다!",
  "Create Theme": "테마 생성",
  "Create": "생성",
  "Create a New Blank Theme": "신규 테마 생성",
  "Theme Created!": "테마가 생성되었습니다!",
  "Please specify a name for the theme.": "테마 이름을 설정하세요.",
  "Name can contain only digits, Latin letters and the following symbols: _-": "디렉토리 이름은 오직 숫자, 알파벳, 언더스코어와 하이픈(_,-)만 가능합니다.",
  "Desired theme directory already exists.": "원하는 디렉토리가 이미 있습니다.",
  "Theme directory": "테마 디렉토리",
  "Provide a new directory name for the duplicated theme.": "복제된 테마를 위한 신규 디렉토리 이름을 설정하세요.",
  "Find More Themes": "테마 더 찾아보기",
  "Saving Theme...": "테마를 저장하는 중입니다...",
  "Return to Themes List": "테마 목록으로 돌아가기",
  "CMS Page": "CMS 페이지"
}